光復上水不可以再遲

浣熊市已經輸出喪屍病毒
作為香港中門大開之時
我地點都要求封高鐵啦下話

唔係光復上水 上水係封深圳同落馬洲